覺唔覺揸tesla真係好冇taste

成街都係，就嚟多過的士
啲差啲電位仲衰過的士站，位都冇得你排

Tesla=taxi

呢個不嬲都話係
Mode S = Taxi
Model X = Disable taxi

有時係街見到會遞手

快線L篤油L乜L都有

好多司機手車特別差

Tesla點篤油

篤電

以後冇地板油依個字...會變成地板電
漏油 -> 漏電
入油 -> 充電 (喂 陳仔依排D電-2呀 陣間一齊去差)
抬計會唔會變成 抬摩打?

屌

好酸

覺 我會叫佢做家庭電器

有咩好酸 其實好多打工仔都供得起

連登個個年薪1m輕鬆啦
我依啲普通打工仔200k供唔起

tesla係好環保好靜
但喺路上見唔少友揸得好9屎
真係幫唔落

tesla 司機已經超越左benz 司機

好多都係本身已經有部車，貪玩買部Tesla

太靜唔好自在

但佢加速真係好有力

直路踩，係好快，到彎路大dup
唔鬼跟住T車

坐住Tesla好唔實在

啲造工好差，唔會想坐

啱呀！

馬路炸彈，見10個，10個都係ON99，唔講以為個牌係淘番黎

揸jazz都好過佢

渣Tesla 既人會唔會依為自己渣緊保時捷

全黑model x 唔錯 摭醜

靜就係靜

但係環保？ 得啖笑

換電個時 咪又係產生大量電子垃圾

充電 d電點黎 ? 咪係唔環保咁產生d電出黎

環保 算啦 人類本身就係自私既動物 談環保 真係晒氣

tesla 做到減廢氣，都屬於環保呀
你睇外國charger可以用recycle fuel
香港做鬼到風力水力太陽能發電咩

喺香港好多揸tesla都揸得好衰
入停車場都要抽你頭，驚死你架車會用左佢個免費充電位咁

好多teslun都係benz轉會過去

多人用=無taste
Goodest logic
想扮清泉都要俾啲心機諗過第二個有力啲例子

用iphone = 無taste

咁肉酸既輪椅都咁多人買就知佢地無taste

逢紅必反

八九十萬當正自己渣靚車

咁你又渣咩

tesla L加一分

200k一年真係唔好上車台

盞傷心

😂🤦‍♂️

年薪十萬我都買到車
日晒雨淋

唔了解車 想請教下

tesla model x p100d 點樣？

有個朋友買左 然後自己另家好多配件 上次坐快到仆街

另加

舊電的確冇得講，對地球最大污染既就係佢，不過可以回收都算係咁

充電同行車時會有heat 有energy lost ，不過應該會比油車好，一個大型發電廠亦比油車容易處理廢氣，而且街上唔會有廢氣

個人感覺：唔計feel 既話電車完勝

利申：9 up

仲供
買多幾部用嚟撞都得啦

你究竟悶唔撚悶
日日都呢張圖
又唔好笑

個個都揸 Rolls Royce 好無

正確：
Model S = Crown Comfort

洗撚理佢咩

酸到部電話都開始爛

Tesla 叫肉酸咁你揸緊咩 連輪椅都快唔過嘅又叫咩？單車？

其實係有P果堆先快
普通數字版都係一般私家車咁
但係內籠真係同大廠差幾皮

差幾萬皮

camry 都夠屌tesla

係咪好似咁

無可否認 tesla真係好垃圾 ，環保呢啲真係得淡笑，香港跟本冇配套塊配合環保呢樣野

環保有保留
電車只係將d廢氣排放由路面轉移到發電廠，如果計功率比tesla排放依然係好高

九成九女司機

呢d撚樣好黑人憎,有錢買車但無技術

識佢既會話返你葡萄,係咪痴撚線,無技術明明講得岩都要死撐

認真唔出奇，大把uber車係tesla
你揮一揮隨時真係停低俾你上

因為Tesla 唔係賣架車靚
而係賣科技
咁Iphone 又好靚咩？點解咁多人用 ；係賣個技術
佢同 BMW Mercedes 個d車唔同 唔係用豪華取勝
咁其實先好 就好似你都唔會行去Subaru 問佢d車點解唔夠Lexus 豪華又唔夠Prius 慳油嫁 因為各間車廠都有自己既定位 唔洗專登去證明咩叫有taste

利申：冇揸過Tesla 都唔鍾意 唔打算買Tesla.

仲有d電池 格幾年就要換
化學廢料

Agger
用渣咩車咁好籠統去批判人地嘅品味
真係好低質

唔係支持tesla,但真心想有朝一日做到路邊零排放,到時條街終於可以清靜下

電車會逐漸取代傳統車，到時連登仔又撞車
始終Tesla 係新廠，唔好下下用幾十年 百幾年歷史既車廠比

技術見人見智 唔信街上某某牌子既車特別有技術

利申: Teslun 等比人批鬥

Tesla其實只係科技公司

3月中拎車到依家行左8000km 非uber

tesla x 成兩米闊
真係亞炸

ching 3個月等於我成年miles